油價25蚊，真係好抵買

跌落22蚊再叫我

就18蚊啦

油價25蚊，真係好抵賣

等麵仔Put油先再入貨啦